有無人覺得尖沙咀呢個戰場先係進可攻退可守既地方

如果一個唔覺意
黑警拉左個無辜旅客會點
之後大量文宣

我要攬炒

好同意
越多人越多遊客
狗狗就越易咬錯人
咬錯人越多就越多文宣可以做

同埋如果拉錯旅客
到時其他外國媒體又會報

推推推

廣東道啊！！！

推一推

推

要著遊客衫

所以不要黑衫

721元朗恐襲

輕輕一推

義士快啲睇！